呢條友得罪咩人咁撚慘?

觀塘道休憩處條隧道一牆都係，so9sad